十日內，美國民主黨會內部分裂

無錢分依家乾淨果班細佬會批鬥有錢搵果班大佬, 將佢地掃地出門上位

所謂啲料
我覺得係美國唔會引起大迴響
太多人唔當一回事
都係anyone but trump

無水cap果班應該忍左好耐

搞成咁，民主黨收皮，另立新黨都唔出奇

Breaking: 拜登父子與中共華新集團的“項目”中賀錦麗等人在聯絡名單上

咁樣都叫無事 美國啲左癌真係死左佢好過

anyone one even 通番賣國 but Trump

賣撚到美國一滴都無 左癌仲anyone but trump

聽網台講好多美國人開始醒覺，發現侵侵先係好總統

正確

中文網台唔好聽咁多，好易圍爐

等第一個跳船
跟住就會黎料

黎智英撐Trump已經feel到會有跳船潮

黎智英一向係親共和黨多，
睇佢既秘書Mark Simon 係咩黨籍就知

以前共和黨內部都唔係全部支持trump既，
同埋你拎番以前d野講冇意思，
政治一日都嫌長，
好多野隨住時間改變

呢段新聞有咩問題？
都係報道客觀事實姐

佢地都唔撚報

呢單嘢可能真係會令中間偏左個班分家
唔想個光環冇襯件事未爛到好嚴重就割

選舉輸完先分裂就大機會
依家就算唔gur都死頂博吓China Joe

Peter哥你個大名咁出名，
點同你拗阿，
你贏晒添啦

你咪去搵佢算帳囉，
幾十歲人都仲係好似on9仔咁，
怨婦式咁地圖炮，關我L事咩，
討論下個post個主題啦冚家產，
騎劫左人地個post啦仆街仔
（我唔會再回應，你繼續）

唔需要多，一個Trump就夠，假設所有證據堅嘅，Biden就要面對多條起訴，以Trump嘅性格，如果選輸咗，肯定立刻告，需知哩啲官司有心拖長打，拖幾年都唔成問題，而Trump好明顯唔會理任何norms，就算一月都拆唔掂，上唔到台，照樣會去盡。再加埋最新發展，連賀錦麗都有份，而依家聯邦最高法院由乜人控制

其實好難唔同拜登割蓆
始終都就快國會大選，
炒埋一碟好大鑊

咪係，出哂名五毛盲撐侵

睇開深黃立場最支持民主黨（美/港），又有幫警察登啲勇武鬼既大頭唔好騎劫我地抗爭

咪就係，佢地自己都要選

屌你依個post幾耐之前

推 立場: 撐警電影《時代》由兩大「江湖猛人」投資 - 分享自 LIHKG 討論區

你由得個傻佬繼續啦

巴打係咪冇睇呢一兩啲料

btw 而家拜登贏先有好戲睇, 我想佢贏

割蓆

咁DEM統戰都幾成功

問題係無水cap果班今次選中有位分喎

食3000幾負評
不如quit 連登啦

正解，個個大佬睇定先，不過共和黨個班重未跳，真係有陰毛

太睇少民主黨

不過會影響選舉就真

美國都好多左膠，美豬㗎，新聞又唔睇，只係on99咁生活

香港人真係好好笑，美國總統你地都冇份選緊張d咩

依家越爆越勁好難講
連烏克蘭個邊嘅證人都出埋黎
同埋過兩日好似仲有新料爆

我睇twitter feel到件事開始燒上去

呢單野 係十月燒到中間選民就夠
之後會再慢慢向左燒過去

你估幾多大粒dem無份
你估反習派有幾多證據係手